突發: 政府消息指4萬人參與暴動 認為有人發動顏色革命

大批示威者周三(12日)佔據立法會一帶主要幹道反對《逃犯條例》修訂，爆發連場衝突，警方將示威定性為暴動。政府消息稱，有4萬人參與暴動，遠遠超過針對一條修例的評估示威人數，因而認為周三示威是一場有組織暴動，有人欲藉年輕人在香港發動顏色革命，營造政府無法管治亂象。不過，消息稱，政府對修訂《逃犯條例》抱堅持態度，不會撤回法案，也不會押後二讀

d用語咁似支那term
負責呢篇野條友係西環寫架?

東方不嬲比傻鳩睇

咁星期日有成百萬人出黎
又係咩革命?
百萬富翁革命?

唔排除中南海真係咁諗
支共最驚就係平民聚埋一齊組隊同埋反抗
因為只要支共果邊唔小心輸一次都隨時骨牌效應擴散到全中國

69佢話得24萬咋

今次又認有4萬
係咪想捉哂d人？

今次又乜顏色呀？
跟據警犬計算方法今日明明得幾十人

當年孫中山係

搞得密終有一次革命成功

暴動應該好快起訴參與者
幾萬個
當中仲要係勁多後生仔女
林鄭仲匿係TVB後面扮慈愛
真係有幾喪心病狂

政府對修訂《逃犯條例》抱堅持態度，不會撤回法案，也不會押後二讀

食懵左

遠遠超過針對一條修例的評估示威人數

6月9日都103萬人
真係ON 99

遠遠超過針對一條修例的評估示威人數

唔反省下條例問題
永遠都係你啱曬你贏曬
支那風格

Ok 啦柒婆，記住唔好硬碰啦，要合法去做啲影響社會嘅事，守法嘅普通就參加得
唔係佢話係暴動就暴動，好大官威㗎

係唔係黑白配

暴動=革命

係,習近平同林鄭月娥發動既

遊行報細數
衝突報大數

暴動？家下你暴政喎

又係外部勢力吖嘛,執葉律師仲話要關閉美國領事館呀

四萬人，多過全香港警察，夠選一個區議員

暴你老母動

14年d外國勢力證據仲未適時公佈喎

有四萬人參與革命你班狗官仲可以咁口響

果然只有極權國家先做到

想屈鳩咁義士係叛國
極權最on9就係依樣野
為求目的搬出所有罪名
而抗爭者可能把心一橫反而會成真

講大話講到自己都信埋？

六四三十週年集會都係得3.7萬，呢個有四萬
即係今次嚴重過六四？

即係話呢單野大到唔拉埋革命既話就要孭鑊
"有人"想保命夾硬 up 尾係顏色革命

鬼拉得晒咩

點只「幾」

我老母喺一個咩香港內地jetso區嘅Whatsapp group,裡面多貪jetso c9阿巫，即係會貪1，2蚊支那寶微信優惠嗰啲

但竟然有人都閙警察喪心病狂林鄭pk
有d人即quit group(估係撐政府）
但更多人響應鬧林鄭
依家個group已變鬧林鄭group

大家唔好放棄！

原來四萬人就可以搞到咁

屌你老母政府
屌你老母建制
屌你老母警畜
屌你老母TVB

綠色革命？
屌曬啲龜老母

果度唔止4萬下話?

想推個波俾邊個呢？

火上加油

全世界有冇一個地方有「暴動」係有4萬人參加？？

如果一個地方有4萬個暴徒咁呢個政府係乜撚野政府？

真係助攻王

好懷念雙十節

大陸9寫

屌你老母69成港島都人就24萬

612得金鐘有人就4萬

遠遠超過針對一條修例的評估示威人數
噏乜撚野呀

話暴動就數得咁足 遊行就斷鳩估

define做革命
送中通過後大陸就可以用顛覆國家政權罪拉人

4萬就遠遠超過，咁69過百萬... 乜69有人响街咩？

可唔可以搵啊咩教授又幫手計下今次條數啊
啲犬嘅數學基礎好似喺平行時空咁，我好亂啊

今次又講咁多人既

大家唔好唔記得 612盧偉聰先係發起人
個日會見記者個陣講